Documento gerado sob autenticação Nº FNA.418.312.FRI, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             989                  de  30/01/2020
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº. 8117, de 10 de outubro de
2016, e conforme a Solicitação de Férias n°53180,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, RICARDO DE SAMPAIO DAGNINO (Siape: 1362058 ),
 para substituir   MARLISE AMALIA REINEHR DAL FORNO (Siape: 1853912 ), Coordenador da COMGRAD do
Curso  de  Bacharelado  em  Desenvolvimento  Regional  do  Campus  Litoral  Norte,  Código  FUC,  em  seu
afastamento por motivo de férias, no período de 31/01/2020 a 04/02/2020, com o decorrente pagamento das
vantagens por 5 dias.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
